不如蘋果係頭版向陳巧文道一次歉當無數

近排蘋果比人搵返以前追擊陳巧文既po老老77錯就要認。計我話而家拿拿聲頭版say 個sorry 以免比人拿黎做籍口分化，冇人會怪你。拿我就定時定候比錢3數蘋果，同捐左一千蚊比立場唔係話好多，但叫做支持過。預左有人話我分化撚

利申:2014後已變左忠實焦土派，香港人就可以話係自作自受，雨傘後已睇淡香港人革命的決心， 但至今仍金錢上支持反共。

Agger

連登無人反過陳巧文 絕對有資格叫蘋果道歉

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

高登又好連登又好，大家企定定認錯吧啦屌

巧文去左邊

第一愛支維撚地下党報如果要道歉，又點止陳小姐？？？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

陳巧文出黎時連登都未出世啦

冇嘢推

咪又係同一班人

所以我都諗緊將課去蘋果既錢轉去課比立場 睇定d先

唔好咁快割住，睇定d，最多唔課金

澳洲

做緊咩

集資登報道歉啦

有得諗，可以開多個po但要巴打配合推

但埋要有搞手

唔g,聽聞嫁左比鬼佬上晒岸